[HKJC $3300] 可以玩到幾耐？

-$200

Balance $3100

All in

鳩估中咗

+$450

會唔會咁都......

+ $598

balance $4150

跟左

暫時 $+700

我既話一注收皮 要忍住出200注好辛苦

lm

一星期

搏緊d 串贏到
就加大d 注碼

今日晏少少玩日韓職

串好難中

戒賭啦